最近，聖地亞哥聯合學區(San Diego Unified school District)的董事會成員理查德·巴雷拉(Richard Barrera)說，在線學習為低收入地區的學生開闢了新的可能性。 當林肯高中的微積分課突然變成陶瓷課Scott Lewis, 2020年9月16日，聖地亞哥之聲 
 這家初創公司的主要價值主張是，它可以讓企業更容易、更便宜地分析他們擱置在雲端的數據——包括訓練機器學習算法所需的大量數據集。 雪花的首次公開募股是對所有使用人工智能的公司的押注|Nicolás Rivero | 2020年9月16日|Quartz 
 當學校開始向遠程學習過渡時，學生的需求也發生了變化。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 該應用程序提供了無窮無盡的可滾動的短視頻，由用戶生成，由一個跟蹤你觀看和互動內容的機器學習系統顯示。 抖音的巨大價值不僅僅在於它的算法 
 的確，可能沒有辦法阻止機器學習的崛起，但我們仍有時間準備。 談到人工智能，要擔心的是“工作流失”而不是“工作流失”|jonathanvanian2015 |020年9月15日| 
 最麻煩的是我們——我指的是“我們的”而不是“他們的”——從不把這些情況當作學習的機會。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 在缺乏典型的教室和課程的情況下，西非人選擇了其他學習和教育方法。 廣播大戰教育埃博拉兒童|Abby Haglage | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 這些考試刺激著孩子們，使他們焦慮不安，剝奪了學習的樂趣。 飢餓遊戲來到紐約州公立學校|西風教育| 2014年11月26日|每日野獸 
 他誠實地承認自己對宗教的懷疑，但他致力於更多地瞭解上帝。 《傲骨賢妻》的宗教政治:選民不相信艾麗西亞的無神論|裡賈娜·利茲克| 2014年11月24日|每日野獸 
 格倫、塔拉和羅西塔在這一集裡學習釣魚。 《行屍走肉》的“交叉”:舞臺現在為血腥，致命的季中大結局做好了準備Melissa Leon | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 我們所有聰明的學生都會堅持從這些討論中學習他們所能學到的東西，並形成自己的觀點。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 英國高級教士托馬斯·庫珀去世; 高度讚揚他偉大的學識和口才。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他是一個有著最崇高和最廣泛的觀點的愛國者，作為一個博學、雄辯和文雅的人而受到應有的稱讚。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 到目前為止，只有少數特殊的班級一生都在學習。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 在12歲、15歲、16歲或20歲時，他們決定停止學習。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯